正苦除夕抽獎等睇死網五個半鐘

出D小便宜就狗咁撚衝

why not

狗也不屌

快撚D去幫政府收集大數據啦 到時起集中營都方便D

抽獎捐星火有錯

咁既垃圾政府 得個10張經濟
屌你老母我公司尾牙都兩張商務 十部電話啦

正苦：啲暴徒到處破壞 曬左好多錢

睇下D名額有幾多就知係唔係真係想比你地抽中啦
全港7百幾萬人再加遊客
30部電話10張機票?無撚野下話?我公司都多撚過佢啦
背後係到統計緊你地仲有幾多隻港豬仔渣

有抽有機會

有冇人打算玩撚死佢

推呢個

傻仔 人地對家乜成本都唔洗出 靠中資sponsor
就呃到你班貪心港豬雙手奉上自己全名電話身份證
賣俾cold call賺一筆不突止
仲幫手完善埋全港監控系統大數據

大抽獎唔洗幻想中到
100蚊超市coupon都係得2萬份，搶個你死我活，可悲

睇下抽獎時間6pm先開始，就知係用黎監控，方便警甴戒嚴掌握人流位置